又重睇左哈利波特電影全集

失業得閒得濟 2日煲晒7集電影 （第一次連續煲落去 原來個節奏都幾快）
發覺故事世界真美好 又唔使愁錢 又唔使愁生活
我都想好似哈利咁做2世祖 老豆淨落大把
btw 金妮明明第2 3集都幾可愛 去到第6 7集劣左咁多

我仲有成套小說
其實小說仲好睇 不過真係無乜心機
個陣睇第5集哈利佢地考巫師試同揀科 心諗魔法世界都有公開試咁on9

美好係因為你ff自己係哈利榮恩妙麗
但現實你係減肥失敗既奈威

近排咁大人都重睇返哈利
Btw我都睇左（之前淨係睇得頭兩三集就冇睇）
依家一次過睇發覺好感慨
睇住佢地一集一集咁大 時間過得好快
仲要佢地同自己年齡差唔多
但反觀佢地咁細年紀已經經歷咁多事 有咁精彩的人生（雖然大部分係唔好 ）
而自己到依家都冇創到一番事業
唉...

我都係

榮恩都係初初都係幾可愛
之後變到好似道友咁

現實中做到奈威都好成功啦
哈利榮恩妙麗雖然無當佢係best friends 但一定係真心同佢做朋友先 最後仲斬左條蛇 都叫名留青史
學校入面雖然表現柒下柒下 但係係藥草學定唔知叫植物學係有天份 羅琳話佢19年後係霍格華茲做埋老師
同埋佢老豆老母個背景都唔差 起碼叫做出身於小康之家呀

我覺得榮恩係髮形累事 好似毒撚成年無出街剪頭髮咁

喺香港，鄧不利多咁樣回應石內卜

之前失業試過一次過睇哂哈利 星戰 魔戒哈比人
睇到好撚攰

Ron咪全家要愁錢..
如果唔係孖仔洗乜咁辛苦搵錢
Percy都唔會心態咁扭曲

生太多

我就是混血王子

Always

拍劇有無咁大budget
同埋到時又搵黑人做主角

男仔童星大左好多好撚矮
捱更抵夜唔夠訓
錯過青春期增高窗口

Weasley係窮撚寫照
孖仔出去開鋪搵錢俾老母話要讀好書先
Percy就好似林鄭咁要入政府上位爭做第一

窮人鍾意生好多件

建議google下先 大個左既奈威都幾型幾靚仔下

大概知而家嘅哈利波特同妙麗繼續拍戲同拍過好多次拖
妙麗仲勁到成日爭取唔同嘅權益
而榮恩好似早已經淡出電影圈
仲同佢女朋友啱啱生咗個BB

佢哋之間好似都已經好少聯絡
但我相信拍戲嗰排佢哋應該係fd
反而話妙麗同馬份有聯絡
因為話佢哋有個puppy love

收檔啦Emma watson

Daniel Radcliffe好努力咁拍戲
可惜演親咩嘢觀眾都只會代入做harry potter

Link?

我間唔時都會翻睇小說同電影
諗唔到睇咩就睇哈利波特
真係好好睇
All time favorite

第四集同之後既全部都應該拍上下集
第四集都叫cut得ok
五同六真係cut到？？？
我有睇書就都跟到 無睇書既完全唔知發生咩事

小說入面妙麗係唔係唔靚?

無咩描述過 普通look
直接想像羅琳後生樣都得反正佢代入自己去寫妙麗

榮恩Netflix 有套sick note
做loser做得幾好

依套等緊s2 唔知幾時出

自己英文好屎
但睇過中文小說同電影
中學時期朝早個reading time就係睇英文哈利波特 竟然睇得明同肯睇晒

但毒撚哈利食左女神金妮
小說講到金妮又靚又叻 萬人迷咁
不過我懷疑 無佛地魔出現 哈利如果係個普通毒撚食唔食到金妮

percy為權力唔係為錢
讀書時期好似都乞人憎嫁啦

拍電視既話我諗每一部起碼拍40集
第7部拍80集都似
仲要9成都係廠境 後期加特技
要收幾多廣告贊助先圍到條數
第4部既世界盃真係幾可惜 小說講到好撚正
電影介紹完愛爾蘭對保加利亞就飛左去食死人出現

生7個
但真係除左Ron
個個都係醒目仔女
大佬查理研究龍
billy食左外國女神
percy入左魔法部
大細孖開鋪頭
金妮未畢業 但成績係好個批

我記得哈利波特之後個期多左好多小說改篇既電影
但好多出黎都唔掂
有套咩波西傑克森 拍左2集收左皮
我睇晒小說都唔覺得特別好睇

哨牙，雀斑臉

有一種盛氣凌人的跋扈聲音，一頭濃密蓬鬆的棕色捲髮和一對兔子似的大門牙 from wiki

其實奈威都幾撚慘
第5集小說都幾多戲份
佢同哈利都係預言之子 唔係之後jk羅琳都唔會比寫佢斬死條蛇
老豆老母又比人虐到痴左線
但電影都無乜點描寫
第5集電影無啦啦就黎場搶預言球大戰 無睇小說真係唔知點解
第7集成日提既天狼星細佬 無睇小說又係睇到一舊雲

小說有描寫過
哈利都話佢喺Weasley全家入面最唔鍾意就係Percy

兔仔似的大門牙無咗
其中一集話佢整親隻牙，去醫時個nurse順便整走埋佢對大門牙

好似就係第4集俾馬分既魔法整到，然後就係個nurse 個情節

小說有講埋榮恩好不屑佢整走對門牙
然後溝埋Viktor

哈利點會係毒撚，佢老豆死左留低好多錢俾佢，本身自己打波同魔咒都勁有天份，f.1就入校隊做正選仲要輕鬆屌打對手，溝親女都校花級(張妮金妮原著好靚)，係細個寄人籬下嘅經歷令佢性格內斂啲姐，本身個package 直頭係男神級別啦，如果冇佛地魔佢父母直頭唔會死唔洗俾姨媽恰，由細到大都會養尊處優，有爸爸媽媽仲有教父(天狼星)同一堆uncle錫到佢燶

DA上堂個時魔力最強
最好笑係電影有拍出黎

*係張秋，自

其實大家有冇諗過點解第七集嗰陣 要六個人飲變身水變成哈利 而唔叫哈利自己一個飲變身水變成啲唔起眼嘅人走

電影嘅金妮塊臉方過四方果

除左麥教授最尾同石內卜過左兩招，其他幾個學院老師都唔知做乜鳩

硬係要搞到史萊哲林啲學生好壞咁明明得湯姆瑞斗先有害 而且佢係百年一遇嘅魔鬼天才

印象中後面幾集電影拍到鄧不利多驚驚青青咁
原著我諗除左係山洞迫飲魔藥喊哂求僥外, 發生咩意外佢都好似睇通哂咁處變不驚

奈威出身算好 佢父母都係純種巫師

未過生日仲有未成年追蹤咒即係佢用任何魔咒，魔法局會即刻知，而果陣魔法局已經淪陷左，換句話說，如果Harry 用任何魔法，佛地魔會即刻知

事實上去到第七部都係史萊哲林有人帶頭話交哈利出去俾彿地魔
係因為後尾有幾個肯喺大戰留低對抗，先令其他學院嘅人改觀

比樓主搞到想重睇
邊度有得睇好高清version
頭幾集年代太久遠接受唔到d resolutions

火盃的考驗嗰集鄧不利多一知道哈利得到參選資格之後衝過去搵佢嗰個樣

如果哈利死左,奈威就係殺佛地魔候選人,唔可以睇少呢個角色

飲變身水都算係魔咒？

電影個percy好撚慘 比人cut撚晒d鏡頭
唔知第6 定第5集 入左魔法部變壞左 電影都無提過 淨係有一幕哈利個聽證會當係佈景版咁出現
跟住第7集又無啦啦係大戰完左 係孖仔條屍個幕出現

我都係google打 哈利波特 線上咋

原本個演員做完第2集過左身
頭2集個鄧不利多演得有智慧好多
跟住根本就甘道夫黎

仲有馬份三人組，Lestrange family, Black family, Malfoy family，八婆umbridge
Ching 講果個就係姓Parkinston 既女仔，另外第5集既學校糾察隊主要都係Slytherin 學生

雖然都有出過好人，例如Snape, 第6集個肥教授，第一二集成身血果隻鬼，Harry 個細仔

其實小說入邊佢嘅劇情本身都少
出親嚟都係會變成一d乞人憎嘅描寫
電影敗筆係無講點解Percy會無啦啦同屋企反面
講慘Wood應該仲慘明明第三集之前都係帶住哈利玩魁地奇，電影cut到接近零鏡頭

5-8電影都好垃圾
導演問題

我諗全部有關魔法既野都可以某程度上追蹤到，好似佢地3個係婚禮，妙麗用傳送術送走佢地去倫敦，去到餐廳馬上有食死人追殺咁，但明明唔係Harry 用

另外佢地其他人變身既目的就係用7個Harry 去誤導啲食死人，咁啲食死人先唔知邊個係真harry

然後小說有講到但電影忽略左既一點係，出賣情報果個係Mundungus (電影做黑市買賣果條友，哈利係神秘屋發現果個)，如果得Harry 轉樣，Mundungus 會知Harry 變左邊個，佢又可以再一次出賣俾食死人知

子華神：哈理波特係比小朋友睇既

設定就唔好深究啦
羅琳大左膠...
欣賞劇情就算

即刻有食死人知好似係因為佢地直接叫佛地魔，唔係咩he who must not be named 嗰類名，食死人trace邊個夠薑響佢個朵，就肯定係DA嘅人？

去到餐廳即刻有食死人追殺 係因為佢哋講咗佛地魔個名 而個名俾人落咗禁忌咒。

如果咁講，好似第二集多比喺哈利屋企用魔法嗰陣，魔法部都以為係哈利用魔法，咁即係個未成年追蹤咒係會追蹤埋身邊人用嘅魔法，咁其他人飲變身水都會追蹤到啦。

其實唔算係mundungus出賣情報，因為條橋根本唔係佢諗出嚟，係石內卜想佢以為佢自己諗出嚟嘅。

係 佛地魔個名落咗禁忌咒

介紹一個YouTube channel 不過係支那
青蛙刀聖

呢幕真係完全破壞哂鄧不利多嘅人物設定
睇到有尷尬癌
第四集導演係有啲問題

Tom riddle好勁喎，孤兒仔，冇錢冇人脈，要借grant loan ，買魔杖同學費都靠資助，但佢係百年一遇天才，讀書攞獎學金攞到手軟，又靚仔溫文爾雅，全校除咗鄧不利多都鍾意佢，成班純血貴族都睇佢頭，做埋級長

周不時會連煲七集
真係好撚好睇
但煲完會有啲失落

小說有講過佛地魔對自己個名落左咒 一講個名就會追蹤到條友
我記得小說好似有段 哈利成日唔信邪 講左佛地魔個名跟住又瀨野

最尾咪走火入魔做佛地魔
話時話佢老豆唔係麻瓜咩 點解佢有資格去講血統
定我記錯

佢自己不願承認，殺埋佢老豆
最後搞分靈體搞到自己變咗個光頭柒頭

鳳凰會的密令 鄧不利多同佛地魔打嗰part睇到我好肉緊

想問有睇過書嘅巴絲 呢場對決鄧不利多係咪佔上風

啱啱睇返果段，係妙麗講左佛地魔個名

左翼當道, 史萊哲林係右翼來

係 小說係話佛地魔最後要走佬

佢係反對麻種同麻瓜, halfblood唔反, 石內卜都係halfblood

其實Snape唔係咩好人 只係佢女神比老細隊冧左 先倒戈 其實係私怨撚嚟

Fleur

波巴洞電影出場果下真係好驚艷

係

其實lily會死係因為snape

啱啱睇返果段，係妙麗講左佛地魔個名

果陣好得返哈利未成年所以trace 到，如果有連帶關係，當食死人同Ministry既人去到現場見到7個Potter 咪會仲混淆如果得哈利變身，其他人依舊無變，有妙麗同Ron又有正氣師，全部人係哈利屋企門口但就係無哈利，反而有一個多出黎既路人甲，咁都一估就知啦

我都係早兩日睇番1-7戲
先醒起第5集尾哈利魔藥學考唔到高分讀唔到中6魔藥學，無得做正氣師個心境一d都唔sad

小說我記得係佢地消完影未落保護咒就講咗佛地魔個名

戈陣時第五集尾主要sad位都係天狼星死
第六集小說其實都無咩sad到，因為主要描述都係話哈利仲為天狼星sad緊

但我記得第7集所有halfblood都要捉去魔法部受審

其實哈利老豆同天狼星都唔係咩好人啦
根本係欺凌者

其實5 6集小說講佢地考公開試 學消影術都好正

我次次睇到天狼星死果陣都諗
算唔算哈利害死天狼星
成日當自己救世主 但又唔係醒 又固執又唔聽人講
就算個刻鄧不利多比人趕左出校
你去搵麥教授都好過走去送死啦

佢地會死係因為天狼星笠水仲要石內卜因為仲愛住哈利老母而變節 天狼星唔知頭唔知路仲要由頭je到落尾

我都有咁樣覺得

根本就係佢害死天狼星

天狼星都唔算笠水既
佢既諗法都岩 係人都知佢地哈利老豆個關係 而且佢又真係有實力
個保密咒9成都估係落天狼星到 先黎個反向思維
點知跟左自己7年既契弟會叛變
話時話老鼠人電影個結局真係便宜左佢

咁自己衰咗就唔好好似聖人咁跳出嚟jer 石內卜認真超反感

最好笑係仲要周圍怪人

明明自己睇到塊鏡都知自己柒咗無開到天狼星送俾佢嘅嘢

果陣中2病上身 其實劇情上嚟講用寫死天狼星嚟令佢脫中2都係一件好事嚟

我覺得好過snape, snape話哂都係食死人

同埋當年james同天狼星一開始係有蝦snape
但snape屌lily係麻種, 之後lily同左james一齊
james同左lily一齊之後已經冇再蝦snape
係snape成日挑james機但又打唔羸人地

小說哈利有搵過天狼星, 不過怪角講大話, 哈利先以為天狼星俾人捉左
不過都係太年輕了, 咁易落搭

唔關天狼星事掛....
係snape知道左預言之後講左佛地魔知, 佛地魔先想殺哈利
同埋當年果個守密人係蟲尾唔係天狼星...
天狼星點會笠水

天狼星死左, 哈利仲屌9校長
校長心諗我都好無辜姐喂

Wormtail 係電影無講到個結局，係地牢俾Harry同Ron 整暈左之後就無再出現。睇返wiki 就寫左佢一係Voldemort 去Malfoy Mansion既時候被佢殺左，一係就係古靈閣果度死左其實就算無殺到佢，基本上大戰完佢都會係阿茲卡班度坐一世

小說入面係死左

小說個死法如果係電影度出現，會變左2B級

佢父母好似係打佛地魔死

佢同佢老豆鬧交嗰陣有話過佢老豆窮

哈利父母都係
其實有die-hard-fans分析過,奈威同哈利比其實只係爭條疤痕
本來奈威都係有機會成為預言之子,當初西碧·崔老妮預言係指向哈利同奈威兩個人,而唔係單指哈利
只係最尾佛地魔選擇左消滅哈利,而令哈利成為預言之子

奈威父母冇死，只係比雷斯壯用酷刑咒迫到癲左

重睇緊小說 好正
我都好想讀霍格華茲

其他倆個拍嘅戲我就冇睇過啦
Daniel拍嗰套科學怪人我有睇過
不過我又真係即刻諗起Harry potter

佢形象好正面喎
有咩唔好?

女權自助餐

Emma Watson 三十歲！

小說唔係話係馬份莊園哈利求佢幫手
提起哈利老豆 天狼星佢地
佢起左善心 跟住佛地魔用魔法整比佢隻手就唔受控摙死左佢咩

正宗仆街仔

係呀，但你諗下自己鏈死自己呢個視覺效果如果放係電影會點

咁我收番句笠水 但係james同lily既死佢都走唔甩

會有d難演繹出嚟

講得好詳細 差唔多記得霍格華茲地圖

但好難聽,好UN耳

所以就算去到後期佢改邪歸正左, 我都係唔鐘意佢

關佢咩事

天狼星本身係守密人
但佢知自己喺大戰會比佛地魔追殺
所以轉讓左比蟲尾做 事後佢都好後悔
第三集有講

你無提到最重要一點

當初佛地魔簡哈利 係因為哈利同佢自己一樣都係混血出身
奈威係純種

因果關係 天狼星唔識善待怪角 自己食番惡果

麥教授嗰陣喺醫院
事源係哈利考緊天文學個晚 麥教授比班正氣師落左幾道昏迷咒

所以唔好為屌而屌 當初佢地係搵唔到鳳凰女先咁做
而且哈利嗰陣已經同石內卜講左

但最後成就最大係ron

多比用魔咒個到係因為個個區入面得harry一個識魔法
所以個個地方出現咗魔法既話，魔法部會直接assume咗用既人係harry
未成年追蹤咒唔會知埋身邊d人既野

佢係覺得交俾蟲尾, lily同james會安全d
都係為左件事好姐

記得係因為之前佢哋發現班班係蟲尾個時，咪係尖叫屋既
之後天狼星同路平嬲到想殺死佢，但哈利幫佢口話唔好殺佢
咁天狼星同路平又好尊重自己個fd個仔，咁就應承咗唔殺
個時鄧不利多知道之後已經同哈利講，係魔法上嚟講，你救咗一個差d要死係魔仗下既人，佢係差你一條命，叫哈利好好記住，可能之後都用
呢度係條伏線啦

然後就去到馬份莊園個到，哈利同榮恩本身真係差d要死，但哈利醒起鄧不利多講過既野，即刻9叫咗佢，蟲尾你差我一條命，所以你唔會殺到我
然後因為蟲尾落唔到手，所以佛地魔比佢隻銀手覺得佢背叛咗主人，先會鏈死返蟲尾
蟲尾本身由頭到尾都係一個怕生怕死性格又差既人
所以佢從來無出現過都善心呢回事

但最後連累到佢兩個死 依件事責無旁貸
所以「但係james同lily既死佢都走唔甩」依句說話
係一啲都無錯

Same bro
睇到諗會唔會真係有巫師世界 只係我冇被選中

咁魔法部點知咁多人去咗佢屋企，點解魔法部唔會assume用魔法嘅係哈利

同埋我睇返書，變身水應該唔會被未成年追蹤咒detect到，因為瘋眼嗰啲話就係因為個追蹤咒，佢地先要用啲非魔法嘅途徑（eg. Broomstick, 天狼星架車）去安全屋。

因為識到哈利

所以其實小說真係好睇過電影好多
電影根本冇呢個伏筆

「咁魔法部點知咁多人去咗佢屋企，點解魔法部唔會assume用魔法嘅係哈利」

魔法部suppose年紀較大者 即係家長
會管制住啲未成年嘅小朋友用魔法

所以如果多人環境 而又有家長同小朋友
佢地就會當作係家長用魔法

佢明明就係覺得石內卜聽完暗號無理佢
佢先去用火爐搵怪角,先俾人點到一棟都無,

佢走甩第一時間唔係搵個鳳凰會人,而係走去信一個開口埋口叫天狼星做叛徒既小精靈 唔係自我中心係咩 自己都係私怨大過天

無計 哈利第五集係好易衰沖動
同埋第五集其他人一直強調要信石內卜
但破心術單野令到佢兩個關係更加惡劣
所以哈利個一刻認為石內卜唔理佢
但佢點會估到石內卜其實知道曬...

至於怪角嗰到 我上面都有講 佢誤以為怪角會100%忠於天狼星
可惜比怪角捉到路

所以我上面都話佢中2病發 寫死天狼星令佢成長係好事

都係果句, 5-8集果個導演真係垃圾黎

第5集小說一開頭, 佢知道ron做左級長而唔係佢自己做, 已經唔太高興
都睇得出佢份人係好自我中心, 第5集既哈利都幾乞人憎
我覺得係太年輕了, 衰衝動

其實係 佢好on9
如果唔係妙麗佢喺第一集已經死咗

青春期嘅哈利波特

我覺得係第5 - 6集乞人憎
第7集已經冇乜野洗白左

有冇人記得"鄧不利多的軍隊"?
都係好撚中二好幼稚

其實哈利真係幾廢
除左飛之外無野叻
黑魔法防禦術有天份都係因為佛地魔唔覺意比左d靈魂佢

明明係尖叫屋佢先自己都話換轉係我 我會為咗佢地去死啫係神早做好死既覺悟 咁仲換嚟做乜

如果比佛地魔捉左
佛地魔會用破心術吐真劑個幾味野去攞料

天狼星同詹姆喺第一次大戰嗰陣
一直比佛地魔睇中

其實好多犯駁位

同意...所以唔覺得關天狼星事
不過如果我係lily / james, 我會想鄧不利多做守密人, 最安全
搞咁多野做乜

鄧不利多有自薦講過
而點解唔係簡佢
第三集有講

*自薦過

睇你點去解讀
我覺得哈利波特算比較小

我有睇小說呀, 所以唔太同意佢地既諗法

依篇野講得幾好
探討番天狼星性格缺陷
令到兩公婆最後因佢而死

如果認為天狼星同佢地嘅死無關 可以睇下

#166
你要先理解詹姆 再諗埋天狼星性格係點
件事就會好通

我解讀係 天狼星其實好自負

佢好想企係前線,予其要消聲匿跡做守密人,佢寧願上戰場同人地打生打死

可以咁講
同埋佢自以為了解身邊啲朋友 其實唔係
所以波特兩公婆嘅死 好難唔關佢事

魔法部個時已經比佛地魔控制住
佢知個日要運送harry係因為鄧不利多同咗snape講，叫snape話比佛地魔知呢個消息，等佛地魔更加信任snape
咁知道呢個消息既佛地魔就吹晒雞咁想捉harry
而最後點解佢哋會知真既harry係邊個係因為嘿美飛咗去想保護harry
同埋harry係咁用去去武器走，d食死人就覺得佢就係真個個就同咗佛地魔講
後尾佛地魔親自去咗想隊佢，嘿美係d混戰幫佢擋咗個咒

飲變身水會比人trace到個個唔係我講所以我都唔知個人點解咁講
不過記得因為佢哋同魔法部講月尾先送harry走
但本身魔法部已經唔可靠
所以佢哋先打算要靜雞雞走咗先唔想比追蹤咒發現

其實係
佢電影刪得太多野，好多野又無交代清楚
其實就咁睇電影有唔明既地方都好正常，好多位跳晒劇情咁

同埋有件老豆既隱形斗篷

Lm

講到佢剩係識飛好似好廢咁
但你諗吓佢飛得叻已經係可以去入選國家隊嘅境界
好似現實球會咁你入到去廢極都起碼唔憂無錢洗

金妮同哈利一齊之前同過好多男同學拍拖
玩仔級數

點解最後大戰
正義呢邊無乜成年巫師，正氣師黎參戰
得d老師同鳳凰會個幾丁友
自己d仔女係入面打生打死，d父母是做乜鳩的?

現實都大把父母做港豬藍屍啦
參考港豬藍屍:戈d地方好危險架，唔好去丫

電影最後大戰，其實小說有個位幾感動，
電影冇拍出黎。

小說最尾係圍抽唔係1v1
大約就係個時有人同佛地魔講左句
你出左咁多招打人點解冇一個一有事？
因為哈利肯為大家去死，
就好似佢呀媽當年咁。
所以保護晒呢到所有人

係。不過佢地窮得尼好慷慨，好有家庭溫暖，應該幾開心。

一本拍40集?
第一本幾頁就一集?
5分鐘就一話?

Always
.....

最後大戰係學校發生
唔知有冇記錯, 印象中好多家長已經唔俾學生返學了
d仔女係屋企最安全

電影既最後大戰
哈利同佛地魔打拳頭交

小說有講過巫唔喜愛拳頭交，
自稱巫師之王嘅人居然去左打拳頭交

駛唔駛成日查字典，我未睇過書，諗緊睇中定英好

買kindle睇英文
書真係好正，唔識可以用wordwise，唔想買嘅就...你明
我遲啲睇第三第四次

睇電子都係唔及真書咁好睇

點解咁講 內容都係一樣
雖然我都理解拎住本真書會有feel啲

七個哈利嗰陣時魔法部仲係盧夫昆爵控制緊
去到洞穴屋榮恩阿哥結婚嗰陣時 佛地魔先攻破魔法部

但七月戈時已經話魔法部有唔少佛地魔嘅線眼

其實七個哈利嗰陣 佛地魔都一直控制住昆爵手下
又混淆咒又蠻橫咒 根本上魔法部已經唔可靠
所以攻唔攻破都好 個plan都通曬天

呢個Fleur完全唔係小說入面傾國傾城個type

我果陣有睇過中文版
所以唔使查字典
因為見到唔識既字都估到係咩

睇電影睇到第4集係到諗
掉返轉霍格華茲去人地學校參賽
個出場方式會係點

同睇叮噹一樣， 我哋都係現實中嘅廢柴。。。 只要有魔法/道具， 便能過好嘅生活， 有朋友， 有成就。。。。

我哋順理成章地把自己的失敗投射落去， 越自卑便越容易投入。。。。

我都係wo 屌睇到第5集
我發覺我每年暑假時候就會睇返

佢阿媽係頂級巫師傳承後人，手握生死白，點同？Harry 一樣係傳承後人，先有咁勁。

所以佢好痛恨佢死鬼老豆個姓就改名自己做Voldemort

一齊用護法咒

大部分父母都唔知大戦發生，只有DA的學生聯絡到。而有啲無通知父母都返去幫拖！所以學生比父母多。

Harry勁同佢自身先人係無咩關係
佢勁係因為佛地魔射左部分力量比佢

哈利個演員愈大愈樣衰
仲要戲屎
不過有情意結所以間唔中都會拎返出黎睇

第六集係最差
連點解石內卜係混血王子都表達唔到
淨係最後佢自己講左句"我就係混血王子"就算

戲係咁 好多野都交代唔曬
小說就好好多

我明, 但混血王子係第六集title黎所以覺得好離譜
加上呢集本身都拍得幾差下

我最憎佢搞到Ginny成個蕩婦咁！

同埋skip晒校長葬禮

點會，哈利當佢算係好朋友，
小說入面勁多互動

Ginny小說都算係

其實電影超越原著，
石內卜係書入面只係油頭老餅，
alan既演技加左唔少分

其實ron都好勁，有集以為自已飲左幸運水，之後變左波神

同其他人拍拖啫～ 同埋戲冇晒嗰種浪漫同激情！ 佢地書入面喺一齊嗰一刻好震撼好激動ga!

你睇多次小說 喺xmas番去洞穴屋 羅琳係點寫先

其實ginny由第1集出場就鍾意哈利，只係唔夠膽埋身
結果妙麗叫佢試下溝其他仔，而唔係鼓勵佢搵哈利

垃圾過sao

主動flirt harry? 唔太記得， 而家睇重睇到火盃...

激吻 當眾
有好幾次激吻都比哈利睇到

到哈利果陣仲係處就得啦

萬應屋

小說仲淫賤

史萊哲林真本土派 擁護巫師 唔想比麻瓜文化入侵
但手法就太激進先得唔到多數巫師既支持

你咁講我又醒起一個改動搞到我睇果陣超嬲
書入面係寫校長死之前係化石左哈利唔比佢出黎幫手
到個化石咒解左=校長死左
電影居然將哈利寫成企係下面睇住校長死既人

最深刻都係石內卜